大家覺得條臭雞係收左錢想人轉移視線 定 博同情上位？

覺得條女收左錢，想大眾轉移視線，淡忘其他社會議題：正評
覺得條女純粹想博出位，博人同情，有心玩鳩人：負評

利申：此post純粹係講緊住麗瑤村某名Youtuber女子

我其實唔知，剩係知你多撚餘，又炒冷飯！

負皮接實吧